係咪應該將和你飛令旅客滯留的責任俾翻政府？

今日係機場同滯留旅客對話
發現佢地好正常地將個責任spin咗去示威者到 而唔係政府
即使本身支持五大訴求的人都會覺得好無奈 唔知可以點 無了期等待
我地係咪應該要set翻個deadline俾政府 要政府正面回應五大訴求？
spin翻個責任去政府到 等旅客都有個等待的心 覺得要由政府去解決個問題.
到時假設政府唔回應，都係政府的問題

推 政府搞到咁

同意，要做到人太多我哋都唔想
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

塞機場唔係唔得 但都要顧旅客感受
同真係要塞翻個責任俾政府

同意
如果政府一早講撤回
咩事都唔會發生

波緊係要射

要呢班遊客無了期地等
佢地真係死架啦⋯⋯
有啲唔忍心犧牲佢地
加上好多都好無辜
好多都係同路人
最大嘅問題係
佢哋而家覺得個責任係示威者度

同意 要出師有名
我地好耐冇set過deadline啦

勿忘14年雨革教訓

大家幫幫手推 有啲外國人真係好想翻屋企 但有啲長途機的班次一定係夜晚
等一兩日還好 但無了期地等 真係好慘架....